[中共科技] 我喺咪俾人鈎左線

我尋日晏晝發左個夢 打俾個喺金鐘嘅fd

正常電話接通緊嘅時候應該會有「嘟嘟」咁嘅接駁鈴聲
但我打俾佢之後就直接聽到有兩把講普通話既女人聲 冇左應有嘅「嘟嘟」聲
佢講咩我唔係聽得好清楚 我呢面係咁喂佢都冇反應

之後我cut左佢線 再打多次比我個fd
佢竟然話頭先果個電話佢聽到我講野
但係我完全聽唔到佢講野 佢亦都聽唔到果個女人講野

唔知會唔會真係被監聽 或者係有咩原因大家可以討論下
各位巴絲小心啲

利申 用支那移動

轉台啦

有冇人有同樣經歷

屌你仲用中移動 全連登都杯緊中資啦

好人好姐用咩支那移動呀？

準備轉架啦

搭錯線 時不時有 勾咗線你就唔會知

俾多少少轉台啦

但係搭錯線嘅話我個fd仲聽到我講野架咩

搭錯線

係

唔好準備喇
聽日啦

買定幾張太空卡用住先

pish